係佢生日個日同佢分左手。。。。

覺得好失望 今日同呢個垃圾男人分左手
本來今日係佢生日 我曬左好多心機幫佢搞
打曬千字文 book曬酒店buffet，安排好曬行程
結果因為好小事 話我起身冇搵佢 就同我嘈
唔信我懷疑我之餘 仲要調番轉頭鬧我
話我唔係佢想要既女人 好心淡😂
fine 最後同呢條垃圾分左手
係幾撚唔開心 但想發洩下

關俄咩事

轉頭實同第二條女出街

咁你咪哂哂d錢

咪曬咗酒店啲錢 我同你去

喺我生日嗰日撚到條八婆同我講分手

今日係我生日 約咗個大波姐姐一齊過
屌你點知我嗰個Acup豬扒女朋友又打千字文
又book酒店buffet
屌你咪阻住我同大波姐姐happy啦
結果我因為啲小事鬧鳩佢
終於撚到佢同我講分手
fine 終於可以同大波姐姐出街街
係好撚開心 但想分享下

buffet由我頂上ok？

係咪apps識？

咁約第二個男人lor, 上黎又唔post 相

我想食喎 buffet

話我唔係佢想要既女人 --> 分手就啱了，同佢講，佢都唔係你想要嘅男人
酒店buffet嗰啲全部取消，取消唔到就搵fd食，咪益佢

支持
加油
辛苦哂
搵朋友一齊食埋個buffet , staycation
嘗試開心下

樓主同佢拍左拖幾耐呀？
但準備好哂d野
佢因為小事同你鬧真係會好炆

咁點解你起身唔同佢講